元朗大馬路搞「反天價橋遊行」

有冇得諗？
會唔會有朗屏站宏樂街集合，跟住沿着明渠出發去到大馬路，然後到元朗站終點？

(Wiki)... 工程造價估計達17億港元，將成為全香港每米造價最昂貴的行人天橋，且遠離繁忙之大棠路、靠近現有元朗廣場行人天橋，使用量預計將會不及現有行人天橋，惹來非議。五大建築測量專業學會罕有聯手反對，並提出替代方案。

... 2019年2月22日，政府無視社會反對意見，路政署決定為工程進行招標，同時聘請奧雅納為負責設計及監督有關建造工程的顧問公司，預計工程在2019年7月展開。

終點改去鄉議局情願有冇得諗？
十八鄉鄉事委員會
元朗

拋磚引玉 俾啲意見

兩刃劍
本地居民唔介意貴，因為唔係佢比
反對可能冇左條橋，居民未必like 。

其他區既支持者去到，未必受歡迎

去到唔反對起橋，其他人又未必滿意

唔係唔好，但係怕依家搞遊行會搶咗五大訴求嘅焦點，令其他反送中遊行少咗人出，同埋畀人覺得我哋呢一班人借機爆晒啲不滿出嚟，唔係想爭取啲咩

同意，呢啲比較side quest。
應該攞返正個Focus

定元朗警署好d

如果係咁個訴求同埋個目的就要改
要再諗過 未必係天橋 最好都係貼跟返民心同埋五大訴求

唔使改訴求，由十八鄉鄉事委員會起步，行去警署，行晒成條大馬路，點諗？

要申請不反對通知書喎

大馬路夠晒闊俾人行

急填 快快

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引